跟左我十年狗狗病左。。4萬醫藥費

斷左腳 唉 我本身諗住d錢旅行 冇啦啦搞壇咁既野 我拎去玩定買個隻好?定醫返佢算唉屌

人道毀滅？

姐係唔醫?

有啲野係錢換唔到

人道毀滅
10萬夠你買幾隻狗

不如你考慮人道毀滅自己，咁咪唔洗再煩囉

睇錯 4萬先啱

粉色底褲

洗唔洗咁撚惡阿

跟左十年。。。
隻狗醫返都差唔多

但成4萬阿 定等佢死算

多謝巴打 等佢死算

人渣

你會醫咩 隻狗都就死啦 我唔捨得 4萬可以去成個月日本

今晚頭場allin 4比2波膽
養十隻狗都唔係問題！

人道毀滅算啦
對隻狗都好，減輕在人間既痛苦
你照顧左佢10年，算唔話得，佢死左唔會怪你

巴打 你有冇價 想養隻你咁玩盃

玩下

捨得洗錢去日本唔捨得醫隻有感情嘅動物，叫你人渣算俾面啦，煤渣都有用過你

巴打理性

Thx ching
按左層樓屙煙
聽日約左寵物店經紀睇狗

我買多幾隻養咪仲有愛心 痴線

食屎啦你樓主

你有冇養狗阿 我唔信你會醫啦

屌你老母你當隻狗係玩具？想掉就掉？

領養就有愛心喇
買狗係仆街行為

食左佢啦

用4萬好日本食餐好既

佢係指你

你開咁多假膠post都無人理
要出到呢招先刷到存在感都幾慘

我諗你心入面一早已經有答案 只喺想喺連登搵人認同 我唔養狗我唔知醫定唔醫好 醫藥費的確係貴咗啲 醫定唔醫其實只係睇你點睇隻狗 你當佢只喺寵物嘅 可有可無 咁我覺得你應該幫佢解脫 你當佢喺陪伴咗你十年嘅朋友嘅話 我諗無論佢醫藥費喺幾貴都好 你都會捨得畀

係
現實生活既樓主係點完全唔敢想像

扔四萬蚊落去 聽日養幾隻狗去幾次旅行都得

屌你老母波台狗

我買你老母啊 係都領養啦 仲話自己有愛心 冇腦架

其實問黎做乜？樓主你已經有答案啦

醫 除非無錢
依家唔醫你實後悔

我覺得我唔會後悔

你老母臭西你咪撚再養動物啦，害人害物

你根本新唔適合舊動物

thx幫佢解決了

on9認真

原來係假膠

唔明 咩新

睇咩病，醫完仲可以養多2 3年咪醫

都係玩下始終狗 唔醫了

Ching win more

人道毀滅你自己

假膠
下次到你老豆老母仔女就死但無錢醫

唔想醫咪出聲囉
男人老狗咁撚多野講

討論緊狗 你做乜9

4千就話啫, 4萬我屌你老母養狗養到傻撚左呀仲死上黎問

利申:冷血撚

屌你老母啦 咪撚再養啦你
希望你有病要4萬醫藥費 你老豆老母會揀生過個唔撚醫你

恭喜你有個有錢既屋企

人道毀滅
你

善用起底功能

唉好多人唔明

到頭來 成個post都係度講樓主幾無能
區區果4萬 可以連陪伴十年既狗拋棄
仲想去用黎遊山玩水

醫返都晒藥費
唔係冷唔冷血係你醫撚完隻狗仲辛苦嘅咁醫黎做乜春

成個連登都係假膠小學雞真係好撚煩

其實樓主都幾賤

愛協好似平d

拎grant loan去醫

太平道？

佢唔係無錢，係寧願玩都唔用黎醫自己隻狗，樓上嗰堆人無論係假膠定冷血都係on撚9

比我會醫囉，話哂陪左十年，有啲野係用錢買唔到

全家去都得呀

去毁滅自己啦

真係辛苦隻狗，比個仆街主人養左十年

食咗佢

跟左你10年你就係咁對佢？祝樓主斷腳